{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012223",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창원 진해 용원 제타(ZETA) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時からで、チェックアウトは午前12時までです。 客室料金は2名基準で、特殊客室は実際の人数の確認が必要です。 未成年者の入室可否は提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合は、キャンセルや払い戻しはできません。 提携店の都合によりキャンセルした場合、100%払い戻しが行われます。 客室情報は提携店の事情により変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 お客様がチェックアウト後にチェックアウトする場合、追加料金が発生する場合があります。 入室利用の詳細案内は以下の通りです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時からですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何名基準ですか？",
            "answer": "客室料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、実際の人数の確認は必要ですか？",
            "answer": "特殊客室の場合、実際の人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合は、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "店側の都合によるキャンセルの場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の都合によりキャンセルした場合、100%払い戻しが行われます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト後にチェックアウトする場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "お客様がチェックアウト後にチェックアウトする場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室利用の詳細案内はありますか？",
            "answer": "入室利用の詳細案内は以下の通りです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 218,
        "QA": 363
    }
}